主辦書展的貿發局計劃於 12 月復辦書展

疫情已完

但係選舉押後一年

只要肯封關驅逐不受歡迎人士，即刻就無事